有無人係Washington DC?

好悶

Hi 你重係唔係度